（甜）Miss成日留我堂

Miss: 各位請現在做past paper paper1 partA 限時兩堂完成！

小弟我今年就就讀中六，因各主修科目都唔啱我口味，只得選科1才是我最愛，才會比心機讀，所以我係係訓教算9數 。費話唔多講，繼續

我同朋友阿星細聲講：「你睇下Miss Cheung 今日條緊身裙，正撚到！上身就突曬對b級波波出黎，下身個pat pat又多肉簡直極品中的極品！」

阿星：「我要解開佢身上粒扭！」

我：「你睇下我。」巨龍哥緊貼黑色的校褲，並且肌肉動L了幾下。我作出了咁樣的表情

阿星：「屌你😂，一陣唔好漏啲分秘物出黎，整污糟你條g2000呀on9仔。」

我：「有底褲㗎嘛屌你 」

當我地傾得興高采烈的時候，阿星指住我後面，並顯出一個 比我

我：「你做咩姐，指指指，指你老母瀨屎呀！」

阿星擰一擰頭再指我後面

我轉頭望一望咩料

原來miss cheung唔知幾時行咗去我後面

Miss Cheung : 「放學黎見我！」

心諗今次仆街了

快啦

俾咗第一個正評你啦

放學後

我：「屌，又留我堂on9」

阿星：「益咗你啦，比你視姦多一陣唔好？」

我：「我最撚憎人留我堂！」

阿星：「鬼叫你on9咩」

我：「一陣落去就屌7個8婆」

阿星：「男子漢講得出做得到呀！」

教員室外

我：「唔該，我想找張韋恩老師呀！」

隔咗一陣，玲瓏浮特的身影從教員室出來

Miss cheung 撥一撥佢的秀髮，冷冷講了一句，「跟我去活動室！」便轉了身。我跟住佢的背影便行，屌，成日覺得自己係女神。

從後面睇，屌佢老尾條底褲邊突曬出黎啦

我強行壓制巨龍哥唔好甦醒。直至去到活動室，由於我多年冇踏足過，而家先覺得其實活動室都幾隱敝喎。

Miss佢冇開燈，直接找了活動的椅子便坐下，並「橋」住腳坐，由於佢今日穿藍色連身博屌裙，又冇穿黑絲的關係，呢個動作我見到一個黑色地帶

我憑著意志力講：「miss，你仲未開燈。」

Miss彷彿從睡夢中醒了過來一樣

Miss: 「係..係喎..我又會唔記得開的。」miss講呢句話的時候帶點面紅，我見到的。幾黑的鮑我都見到！

心諗，屌，懶係可愛咁，上堂又懶係惡咁，呢招冇用的。

講番少少背景先，我係一個名副其實的足球隊隊長，黑黑實實，係學校都受唔少女生青睞，不過我沒興趣而已，我鍾意姐姐級多啲

我：「miss有咩不妨直說，我一陣要練波。」

Miss:「你...你啱啱做...做paper咪....咪唔洗留囉，你估我想留你㗎！」

扮嬲！好野8婆！

我：「咁我都不妨直說，我唔鍾意上你堂呀，明唔明呀！做做做，你自己做飽佢啦」

Miss開始眼濕濕，隔咗30秒先講：「我...我有咩做得唔好呀！」

唉屌，心都痛埋，我最怕女人喊！

我：「下下，er....miss唔好喊啦，喊咗，個妝花㗎啦，雖然你化淡妝，花咗就唔靚女㗎啦！」我申出一張紙巾比miss，並用手撫摸她的秀髮。

我：「唔好喊啦，乖吓！」心都跳埋出黎

今日到呢到

個故似曾相識 好甜嘅感覺

咁少

lm

留名

Lm

快

加班！

由於我係企係到摸住她的頭，她係坐的。我望到一條乳溝，話大唔大話細唔細，原來有c!係c呀
，港女有幾何可有c呀！

我吞一吞口水便說：「Miss，喊夠啦，我之後會比多1%的動力去上堂㗎啦！」

話後，miss企咗起身，撲向我心旁，頭頂剛好在我下巴，胸部壓住我的腹肌，頭放在我的胸肌上，用手拍著的胸膛說：「點解唔好好比心機讀書呀！成日掛住踢波，miss我用心良苦都係想你好。」說完便攬住我。好緊呀，就快透唔到氣。咁我隻手都攬番住佢啦，掃下佢背，正所謂「有得食唔食，罪大惡極！」

其實我唔係好聽得入耳，因為巨龍醒咗同埋我又唔係好想讀書。但由於miss攬得我好實。我確實feel到我頂到佢妹妹。我知佢都feel到。

隔咗3分鐘，miss開口問：「你扯旗呀？ 」

心諗「你智障㗎，以家先講。頂到我流咗分秘物啦。仲要扮可愛，正一淫婦！」

我：「er....唔係扯旗咁係咩，你腦裝屎㗎。」說完便推開了miss

Miss：「你好啦喎，唔好下下疾住曬喎 。」

我：「你的好意我心領啦，我夠鐘練波啦，走先。」便行向門口

Miss:「戴立晨！你....你夠膽而家走！冇我批准，唔！比！走！」

我冷冷的打開了門，走出活動室，活動室內只剩下miss同關門聲。

屌，以為我係邊個。又唔係我邊個，仲命令我痴撚線！不過我同miss又係咩關係呢？算都係練波先。

行行下，feel到條褲濕濕地，都係換條波褲先！

你可能問點解唔食咗佢？因為我覺得有性亦都要有情，我就係咁有性格。

第一章：「miss對我有意思？」完！

至於之後食唔食到，睇埋落去咪知囉

多謝支持！

邊個偷偷留下負評？屌你

快撚d

好頂癮

LM

已經feel到會爛尾

要求唔高 唔好爛尾

有冇人見到我個橙？

屌 咁快追到Live

屌你一黎就live左

LIHKG第一個留名既故

文呢？

咁快收工

On

睇錯小六 -> 上一頁

咁少文?

笑死😹😹😹

lmlm

屌你除左褲 點算

我迫不及待好想留名跟進了

文呢

push

唔爛尾，不過出得慢就真，小弟2017dse

多謝支持

2017dse咁夜仲未訓
Btw 第一次留名加正評既故

第二章

第二日

早會過後，番到課室。阿星迫不及待問我野，為咗之後方便大家閱讀，我以家講下個座位表先

座位表：

教師桌
⬜️⬜️⬜️

◼️◼️ ◼️◼️ ◼️◼️
◼️◼️ ◼️◼️ ◼️◼️
◼️◼️ ◼️◼️ ◼️◼️
海倫 卓瑩
◼️◼️ ❤️❤️ ◼️◼️
阿星 我 阿怡
◼️◼️ ⚪️🔴 ❤️◼️

你地鍾意坐邊就坐邊啦 我唔排除會用你地名寫之後個故事

點解我會坐咁後？因為連啲老師都放鬼棄我，係真係得Miss cheung 咁介意我啲成績。我諗仲有其他老師的 ，不過佢就冇教我。

阿星：「喂，你琴日點呀？」

究竟講唔講好呢？講咗真說話，佢實屌7我，點解唔扑完先練波，佢之後就會補多句（有得食唔食，罪大惡極）。咁扑咗先練波會腳軟㗎嘛！你明唔明呀！同埋性要必先有情，呢個係我的原則。er....咁點講好呢？

我：「琴日比佢訓咗抄書呀，屌佢。好采唔係抄好多炸，實去唔到練波呀，佢老尾。」我中六以黎第一次講的大話，就係今日同阿星講呢句的大話，對不起My friend

阿星：「有冇咁撚好采呀？佢琴日睇個樣好嬲好惡㗎。」

我：「佢扮㗎炸。」

阿星：「係咩？」話後便伸個頭好近咁望住我，仲要咪住眼咁望。佢好似睇得出我講大話

卓瑩插嘴：「miss之所以咁惡，係因為有人唔做paper，但實質miss係好溫柔的 」

唔該卓瑩！有機會請你飲麥精呀 唔係，係請你飲野，係係，係飲野！

阿星：「哈，睇下你今日點7頭！ 」阿屌，嚇死我，中學有咩好？勝在夠多傻仔friend囉！

英文堂---張老師又黎啦！

Miss :「good morning class!」

死屍：「good morning and thank you miss cheung. 」

Miss :「ok sit down please ,today we will continue to finish the past paper , and we are going to do 2013dse paper3」

我：「屌，又做listening,唉訓教算」

海倫：「講...講少啲粗口啦，阿晨..。」怕怕丑丑咁，我挑！

我：「唔得喎！訓教唔理你地 」

落堂鐘聲......

Miss :「good bye class!」

死屍3.0:「good bye and thank you miss cheung!」

Miss露出勝利的眼光講 :「 Lason,放學落黎找我！」我見到你偷笑呀8婆！

心諗「屌.......又落，你究竟想點呀8婆 」。我擰轉頭望呀星佢比個底撚死的樣我 前面卓瑩比咗個冇眼睇emoji我。

係早起身

小弟係現實係一個運動員，係會鍾意早訓的。

Btw ,多謝支持

估唔到係早起身
運動員一起身打個靚J熱下身先啦

小弟文筆差，望各位見諒，另外想同大家講星期六日會加速去補番我一至五出唔到的文 ，因為小弟真係堅忙，一至五出到的話就盡量出。起初諗住寫下9算，不過見到有讀肯睇，我就真心想寫埋落去。至於幾時會有甜？我覺得要有埋感情先有甜，個感覺就真實好多

Keep住度數上

座位表：

教師桌
⬜️⬜️⬜️

◼️◼️ ◼️◼️ ◼️◼️
◼️◼️ ◼️◼️ ◼️◼️
◼️◼️ ◼️◼️ ◼️◼️
海倫 卓瑩
◼️◼️ ❤️❤️ ◼️◼️
阿星 我 阿怡
◼️◼️ ⚪️🔴 ❤️ 我坐呢到

高汁留名

中上男神 科斯姆留名

一鍵留明

PLA is watching you留名

加速

f5

留名(睇爛尾)

留名跟進
搞到我硬晒

咁快live 左

我坐依到 叫我亨利

包租公在此

海倫隔離非渣渣莫屬

屌你寫甜故條女得B你不如唔好寫

call me Logan

我碌竹呢？

千禧坐依到

毒撚坐最前 叫我燈仔

hi你 睇睇下先知道原來係虛構故事 仲睇到我扯曬

樓主幾時出文呀

我坐呢到，叫我滴露

寫到好mk
btw留名

求埋堆，叫我大碌joke please, nice to meet you all

雙瓏在此

慢到唔想追

加速啦

二刀流名

叫我志偉

少文到咁

樓主加油 個故好好睇

Sorry囉，番緊學呀

多謝你

巴打們繼續加油！

我係熊喵 快快跪下

因為你2017dse留名同留下正評 巴打我都係2017dse

留個正皮支持下
太假冇代入感

Miss :「good bye class!」

死屍3.0:「good bye and thank you miss cheung!」

原來依家要 "thank you " 架?

推

我坐呢到 叫我auntie

希望樓主俾啲新意，依啲咁既故一年都有十萬九千七

Yo

我會加油，不過要比多啲時間我去創新

係呀

冇錯呀！我盡全力寫真實佢！

比多少少時間啦，番緊學呀

我是來留名

Dse雞就專心讀書啦

2017DSE，校內有超靚女老師路過
有時真係好想禁低佢黎屌

大綱已經上年諗好咗，真係差在未寫炸，星期六日加速，一至五就比我應付下學業，多謝咁多位的支持。雖然小弟文筆差，但我都想創作一個真的甜故

agger
仲有師兄要留意下啲錯字，都有啲多
利申中文唔好
17dse加油，我離dse仲有段時間

係呀，好想蚊佢地條底底，拍一聲，正呀

多謝寶寶

2016dse已上岸留名，巴打dse加油

有得J你就J啦
我冇文睇係咪你幫我打J?

Live

喵喵

座位表：

教師桌
⬜️⬜️⬜️

◼️ ◼️◼️ ◼️
◼️◼️ ◼️◼️ ◼️◼️
◼️ ◼️ ◼️
海倫 卓瑩
❤️❤️
阿星 我 阿怡
⚪️🔴 ❤️

榮哥

◼️ ◼️◼️ ◼️
◼️◼️ ◼️◼️ ◼️◼️
◼️ ◼️ ◼️
海倫 卓瑩
❤️❤️
阿星 我 阿怡
⚪️🔴 ❤️

叫我Pink Lin哥

ok 我調位
Pink Lin 哥我坐世界中心

叫我模範生

留個位俾我 叫我七仔

耶穌在此

仆街 咁就live咗

live 左

座位表：

教師桌
⬜️⬜️⬜️

◼️ ◼️◼️ ◼️
◼️ ◼️◼️ ◼️
◼️ ◼️
海倫 卓瑩
❤️❤️
阿星 我 阿怡
⚪️🔴 ❤️

榮哥
千禧
毒撚 : 燈仔
滴露
雙瓏
志偉
auntie
耶穌
Logan
啊上
Pink Lin哥
模範生
渣渣
古仔
包租公
亨利

整理下 唔知有冇錯

叫我j-will

留低這串名字

文

有無人坐我隔離

[quote][quote]

座位表：

教師桌
⬜️⬜️⬜️

◼️ ◼️◼️ ◼️
◼️ ◼️◼️ ◼️
◼️
海倫 卓瑩
❤️❤️
阿星 我 阿怡
⚪️🔴 ❤️

榮哥
千禧
毒撚 : 燈仔
滴露
雙瓏
志偉
auntie
耶穌
Logan
啊上
Pink Lin哥
模範生
渣渣
古仔
包租公
亨利
小妮子

大家好！我係小妮子

樓豬加油

我是鼻涕佬

勵害，呢篇故唔可以爛尾

其實重有冇其他女同學

我是dr.Lee

要

禁漏左

我係淫賤婦人

有文啦！

又黎到咁隱敝的活動室啦。今次我要決定問清楚miss琴日做咩攬住我！

我同miss一同進入活動室後，miss將門鎖上，還把窗戶關上，開上冷氣。

先簡單講講miss今日的衣著先，今日穿白色恤衫，露出少許乳溝，黑色博屌裙，仲有黑絲。

我：「miss你做咩鎖門呀？」

Miss:「我有啲重要野同你講，唔想比人聽到。」

我：「請講」

Miss:「paper 3 係好重要㗎，你知唔知呀？你唔可以就咁訓係度唔做卷，你咁做，我會好傷心㗎，阿晨。」

我：「哦，咁我做1%囉，好多㗎啦」

Miss:「唔得呀，你唔可以再頹廢落去，你的將來係決定係你自己手中！你幾時先聽下我講野？」

我：「咁你解釋點解你琴日無啦啦攬我先！我再答你！」

Miss :「我...我.......我....」

我冷冷的說：「我我我，講唔出啦嘛，係咁啦！唔好阻我時間，我走先，係咁啦。」話後便轉走向門口

Miss :「晨.......晨....戴立晨我鍾意你呀！」話後便衝向我到，攬住咗我。我則
剛好到了門口，準備開門。那兩軟棉棉的c球壓住我的背肌，她纖弱的雙手攬住我的腹肌。

唉！唔爭氣！巨龍哥好唔聽話！

我回一回神便說：「我同你無可能㗎啦！更何況係師生戀！」

Miss：「點會可能？偷...偷地咪得囉，傻瓜！」居然嗲我，你個淫婦呀！

我：「我同你都無傾過計咁濟，又唔知你性格。上堂一個樣，落堂又另一個樣。算啦，無可能㗎啦，放棄啦。miss唔該你放手，同埋唔好再用個兩個肉球黎收買我」

Miss:「晨，你......可唔可以比啲...時間...我地....兩個.....慢慢..相處呀？」

我：「下，你係咪聽唔明我講的野？同埋你肯放手未？」

Miss:「晨..我想約你12月24日同我一齊出街呀，你唔應承我，今日你唔準走 ，同埋校工鎖咗鐵闡，你走唔到㗎啦，鎖匙就係我褲袋到 。」夠曬絕！分明迫我答好！

我：「邊個話我走唔到！」

我一個轉身便伸手，想要強搶褲袋的鎖匙。不過Miss顯得好興奮，不停嗌：「喂呀，我好痕呀，衰人，哈...哈....好痕呀...唔好搞...哈..哈 ..唔好搞啦」
我伸極都掂唔到個褲袋位，好難打開到個個位，Miss又係咁係度不停咁郁。漸漸就好似狗仔試咁，我下身貼住佢pat pat，伸手向前繼續尋找鎖匙。
不過我唔記得咗我扯旗，同埋係咁錯手摸miss大脾，越摸巨龍就越硬。巨龍再次頂住咗佢的小穴！oh my god好爽呀！

Miss反應好快，即刻講:「喂呀，你係咪咁鍾意扯旗姐！」 話後便郁多幾下。真係爽到反曬白眼！

Miss隔咗幾秒便說：「你走啦，鎖匙喺呢度，平安夜見啦，晨！」當佢說「晨」個一下，錫咗我塊面一下😘，唉，防線已失，面紅紅tim。女人的魅力真係沒去擋，尤其對住啲又後生又有活力的少女。

我帶住紅蕃茄的面跟她說：「好啦！但你要應承我，要睇曬我咁多場足球學界喎！ 」我都唔知點解會咁講，不過呢一刻我好想佢可以睇到我踢波

Miss:「No problem la! My boy! See you tomorrow! 」話後便作出一個單眼 ，心都甜曬～

好似未見過miss笑得咁開心，離開學校的時候，我好自然微微一笑，難道呢啲就係所謂的戀愛？

我一陣整理下啲坐位表先

隔離班男女人數失平，居然9成都係女仔喎

今次都係我唔好，以為冇乜人睇，所以冇寫定，點知第一章已經迫爆，份量認真唔夠喉，好對不住咁多位。小弟係另一個甜故會寫定先（係dse後）。

其實讀者都應該有個名吧？例如乜乜們，乜乜眾等，我都唔知改咩名🙈，諗到的下面同我講，我地再討論！

sor 自己揀左位

仆街揀錯

其實你係咪指上面good morning class個到？ 個到我打多咗，sorry
Good bye先要 thank you 自膠

你原先想坐邊到

原本諗住今日lunch出文的，不過今朝我朋友無啦啦講起呢個標題。心諗：咁快手！樓主坐緊你隔離，唔好屌佢出得少文，佢都要考dse㗎

你咁樣講 你同學實知道你係樓主啦

劇情快撚到呢

唔會的

其實主線要寫的野，一齊咗之後同之前會發生好多事，同埋都未一齊住。

仲有大把野未寫

算係半長故啦

依家岩啦

Ok

我發現漏咗個
應該係同時留時先搞到咁吧

我要坐個度

樓主自爆

新同學加入

睇表演

佢冇咁快知的

透露少少，暫時有兩個同學仔遲下有得表演，所以某啲名好關鍵

又亂左
依家應該加落邊個座位表?

屌又冇文

我整理下，thank you 巴打

加埋我 我叫死氣 唔該巴打

cut quote啦

2017dse揮手區
共勉之
Btw雖然文筆差少少但個故唔錯

搞到我都好想寫我既故事

寫啦，孩子

我由頭睇到尾，再覆睇。冇錯了！

女同學叫大波坐最前

冇位啦，要留番比呢三個再揀位

屌真係好有中學d花名味道

班仆街 回覆長到神柱咁都仲要quote真係

睇漏仲有lin lin ，J will、小妮子、九舊夠救鳩，加埋4個

最快個3個先坐，最尾罰企啦

係dr dee前面加多個單丁位囉

利申試過有老師咁set

冇問題

請唔請足球教練

咦，你係咪會預知未來？

中上男神科斯姆坐係淫賤婦人隔離

Kobe bryant 做足球教練都ok的

等一等我再check下

我要坐志偉後面 睇下有冇女同學陪我坐

我咪足球教練

你之前有冇留過言？

男神你坐唔坐呢度？
一係比你拍埋坐lok

文？

正呀淫賤婦人坐我隔離

留名留名

我坐志偉隔離ok

睇到好想打丁呀

有阿，第3版就留左名

好

而家志偉隔離邊個坐

Full la，唔好意思

因為個幾個先

謝謝您

樓主 我叫珍思

容許我比啲意見，樓豬你篇文代入感唔夠，真係太少故事背景。可以慢慢加甜 加油

有坐位表真係好正

多謝你冇Ignore我呀
BTW，好多阿仙奴人

我地有幾多個男同學幾個女同學

我要做老師

留返個名跟進下

仲有冇位留個俾娟姨okay?

我係插班生

我仲有無位坐

娟姨 你幾歲呀

雖然劇情好唔make sense 但個miss幾似當年一個老師 追落去先

識坐一定坐最尾

仲有無位坐？

本賭場申請做校長

冇錯

有無得申請做隔離班同學之類

我要坐

好，多謝你的意思見，小性我會盡力改善

扯住留名

出文先啦

留各

男女分佈

搞乜尻 聽故仔定畫坐位表

屌你 我搞左好耐

你漏左我

天璣鑑朱長勝 名已留

第二章［約定］完

唔知大家覺得最後先放標題係點？我個人認為如果將標題先寫，就會知一陣講乜，咁樣好似冇咗睇故事個種「之後會發生咩事呢」的感覺

講番啲故事背景先，我學校係運動同讀書都幾出名，資源充足，男女校，運動好多都係學界D1的組別。至於我班同學大部份都帶自Lihkg，隔離先係9成都係女仔。一級有四班，我係中六D班，成績最差個班。
事關我黑黑實實同時係足球隊隊長受到唔少女生青睞，不過小晨我冇興趣。我鍾意姐姐級的。
原則都係個句要有性亦要有情，要我即時扑，我接受唔到！而學校有3-4個miss係幾正的，miss cheung係其一個，而另外一個Miss好似都對我有意思，不過熱情得濟

第三章

自從個次約定之後，Miss張都冇再特登留我堂。不過就周不時打下眼色，我都唔理佢的。反正我覺得佢都係傻傻地㗎啦～

係等到個個約定之前，其實係時候要講下我平時School life啦。

School life唔知你地係點過，不過我係好撚難過。
點解？係我條撚好難過日子囉！

係因為我前面有位靚女成日搞到我好扯火，搞到我日日都想請佢地飲我供應的麥精！性人牌牌子的麥精！哈哈！好變態tim

海倫，我通常叫佢Ellen，她擁有一把黑黑長長的秀髮，前面有陰。笑起上黎有酒窩同埋好甜。性格怕怕丑丑咁，好可愛。目測D

卓瑩，我通常叫佢瑩瑩b，她喜歡將長長的黑髮束起來，成一個馬尾放在頭後。前面都係有陰的。性格比較陽光女孩feel。田徑隊成員，所以pat pat同埋胸都發育得........幾結實。目測有B

至於點解會咁扯火呢？

是關我地啲女同學校服係白色的，你...你知啦...啲白衫呢.....其實就......好易......透底的..........

咁我就...唔覺意...可以話我唔小心...係....係係唔小心....咁望到........個bra係咩色的......

今日係星期一 ，上緊數學堂

海倫佢.....今日係白色....嗯...係白色

卓瑩佢就藍色.......sport bra?我唔知係咪叫sport bra，佢今日應該要練跑。

咁呢小弟呀晨我呢，個視線望前面就望曬佢兩個的。咁呢，佢地個bra係點樣，我都睇曬咁濟。佢地兩個可以話係我返學嘅精神寄托。

我同阿星好細好細聲講：「Ellen個扣係後面呀～唔係前扣黎！」

阿星：「點呀仆街仔，想解咗個扣呀，解囉，佢都怕丑，唔會出聲的，地鐵好多的少女都係咁啦，去馬啦，晨！」

我：「ff少陣啦你，咁樣比人拉撚咗啦，繼我話係走廊唔小心撞落佢到，一下解咗個扣佢！」

阿星：「你有解扣經驗咩？」

我：「er.....冇呀，都未破處。」

Dead air咗一陣

我：「屌，講呢啲」

我拍一拍卓瑩個肩背說：「瑩瑩b，你今日練跑呀？」

瑩：「er...係呀....想約我呀，收皮啦 」我咩都未講就block鬼我正一死港女！

我：「不了，咁大個人就唔好有咁多性幻想啦！」

瑩：「超！」

當我諗住問呀Ellen食咩食到咁大對燈的時候，阿星叫住我。

阿星：「喂，你又扯旗呀？」

我望一望下面，係喎，屌。

阿星：「你係咪咁變態呀你。」

你估我想咩，你地知唔知摸一個少女的玉背係幾咁興奮的事呀～

不停的同阿星討論咸濕話題。
同時我自從Miss張留我堂之後，我一直感受到有人監視住我，好唔舒服，究竟佢係邊個呢？唔理啦，到時先解決佢。放學打番個靚j先！

邊度

漏咗行呀！

唔好意思呀樂兒！我再check下，同埋幫我問候下義工巴打過得點，得罪了

wtf

座位表：

教師桌
⬜️⬜️⬜️

◼️ ◼️
◼️ ◼️◼️ ◼️◼️
️ ◼️
海倫 卓瑩
❤️❤️
阿星 我 阿怡
⚪️🔴 ❤️

奶牛
求av情節

Sorry，返學返到蒙咗

你老味耶蘇仲罰緊企

咁耶穌係邊

有冇人仲想係坐係6D班？
我不如加多一行啦
想就係呢到留言啦，上面呀娟姨呀，插班生呀，樂兒呀。

終於比我po到

屌 係亨利 好柒

每次一見到耶穌個位就笑到仆街

佢好神聖 我唔準你咁講

冇位嘅話可以比我做老師/校長
叫屌板sir

冇位既話可唔可以加個跳舞老師
叫miss Jennie就最好

角位無人坐

由於校方在11月份接收到好多份插班生的名單............好啦，乖乖啦，冇位啦真係

我坐得唔得

出文啦

對不起咁多位！明天未必有文，小性我要搞掂份Jupas選科表，明天dead line～

填完bandA咪算

我都揀緊 加油

我坐

miss成日改座位表

揀完都唔肯交住 好唔安心

仲有冇位？叫我學霸 我要坐學霸位！

live

明明乖乖女想坐第一行

留明

無論咩po都見到你

留名待J

屌 快撚d啦

屌又幾好睇喎

快啲出文呀格仔

快啲岀O

岀住一兩篇甜打J先

廢嗡式留名

樓主你唔係唔記得我係你隔黎班好朋友 淚流滿面 阿
比個位我阿

btw 如果有我 記得幫我作得中上feel

同我返學嗰時學號排坐嘅位一樣

佢好得罪唔得罪，得罪王牧師，王牧師全校最大嘛

又幾盞鬼喎...講甜故講到讀者都加入埋做配角嘅...我都想加入...
我係七長官
唔使畀位我㗎 , 求其畀個訓導主任位我咪得囉

垃圾自動選字

冇位嗱！？ 真係冇？
我要做老師！ 我叫Allison

唔係我先咖咩

留名丫

2x

好開心 幾驚無位坐

睇到啦
唉我做教畜得唔得
入面冇哂位

結果成班得三個女同學....
嗱海倫bb 係我架講明先

利申返 紅絲

乖

同以前一樣壞學生要坐門口位

諗好未，咪揀埋嗰啲咩business啊finance嗰啲，第時食風都食到你飽

仲有冇位坐

冇位啦

記得請我做教練

我要罰企係miss後面

呢啲係早鳥優惠

我又坐

岩岩追到live 睇到
嬲屌裙 但係有褲袋

可唔可以做中文老師

男神我坐走廊位

我坐地下
方便睇老師裙底

放啲有interview 又有興趣既去band a 就得
其他鳩排都得
btw bba 真係好濕鳩 可免則免

留名追文

你個名好熟口面 出自邊個（甜）故？

我再調你位，唔好嬲

On9入嚟睇故，就同我係1個2個係到話揀位。CD-rom入侵真係唔講得笑

有個好細的位，比佢放野

海倫：「晨.....我...唔好呀，唔好除我件校褲呀..」

我：「唔理啦，你今日引誘咗我好耐你知唔知？好頂癮呀」

我慢慢地拉下海倫校服裙背後的拉鍊，看見佢的白色肌膚，同埋bra的背扣，我不自覺地吞了吞口水。雪白的身體，只剩下上身bra同白色底底。

我：「嘩，Ellen下身lace喎.......」

海倫：「我.....覺得幾靚....所以買咗.....」

我：「不錯哦」

由於，我有個癖好，就係唔好除啲晒衫去扑，只剩下底衫褲，都夠了。

而且當海倫說話的時候，D級的威力也不同凡響，不停咁震呀，震呀！

我：「我黎啦」

首先正所謂前戲要做足，插閪就可以滑入一碌竹。黎個法式接吻先，我同Ellen的舌頭不停的在對方來回，少女的口水原來係甘甜㗎！點解可以咁正！

我開始用手撫摸佢的下體，嘩乜Ellen咁鬼快就濕的。好唔理啦，入咗先講！就用傳教士式啦！

海倫：「嗯...嗯........嗯......入多少少啦......晨.......好舒服呀...呀........」

我：「呀......呀.......呀...Ellen點解你可以咁正」我一路抽插Ellen一路隔住個白色bra揸佢個D級波。

我：「要......射啦.....」

海倫：「射入黎啦......」

我：「呀！」我將包麥精原原全全送進Ellen的小穴中。

當我抽番碌巨龍的時候，渣渣連同精液出埋黎。渣渣從小穴出番黎，慢慢由小穴size變大到正常的size。

渣渣：「Ellen我㗎㗎㗎..........」

我：「嘩屌，原來發春夢，唉日有所思夜有所夢，咁就比我扑到Ellen，都幾爽的，番學先請佢飲番包麥精先」

起身沖個靚涼，整理一下衣束，換番條冇精的底底便夠鐘出門口番學了。

盡啦今日 放過我啦

好啦

小妹留個名

終於有位坐

垃圾故都咁多人吹奏 成班中學雞

屌你
毒撚只有係夢中先得到女神
不過講真
呢段有d夾硬黎
寧願樓主正常寫返故 偶爾穿插下大家既名
咁樣個故好奇怪
同埋其實我入黎係睇Miss
追左咁耐故都未屌到

屌追到live
加油樓主！

👦🏼 火腿

留個靚名先

live 留名

屌你班仆街可唔可以quote少陣呀
未撚用過好撚新鮮呀？
睇撚到我呀 碌到手軟

隔離post見到 諗起呢個故

咁少女女

好呀

仲以為你地想睇女同學tim，咁專心番主線啦

主角早洩？

我可以坐去邊

左上係你 好似係

lm 做你校隊隊友得唔得

明明我坐嘅時候隔壁冇人

調位都調左幾日

追到live

一鍵留名

Agger

我想坐教師枱

我係奧巴馬

老細今晚會否有文

正呀
More

你班友得三四篇都推左十幾版

男神你坐返過去好喎
夾住我做咩先 話比老師聽你私自調位

傾坐位傾左十幾頁想點

留名👍

不如你調嚟同我坐？

幾時食左個Miss

你好可憐 自己坐

加速pls

留名一身蟻

理撚得你班友坐咩位

我要文呀

正 依到都有甜故

雲加同學 咁坐滿唔滿意？

It's Logan

屌上面咪再quote

改返改返 唔好嬲豬

文呢樓主

文呢？快d樓主

等我搞埋手頭上的工作先，咁多位性人們。我搞快啲，最多明天請你地飲麥精

同埋小性我會專心係寫Miss到，至於女同學方面，由於大多數都因女老師而入，女同學就冇咁多扑野啦，有違標題原意，多謝渣渣巴打提醒

間中穿插下同女同學扑其實都冇所謂姐

我盡量去平衡，做野先。
同埋今日冇乜時間覆大家，sorry

其實唔明大家玩座位表做乜鳩 個故出現三十幾四十個角色你肯定想睇?

全部都扑就好了

有時間就扑埋其他女同學

一日內多咗好多插班生

名留青屎

我同鼻涕佬坐

雲加俾人bully

咩陣

一篇甜故，
文筆差冇乜所謂，
但係個故好難令人代入，
成篇竟然冇一個位令到我興奮到去扯旗。
見到咁多正評同留言，
睇完真係有d失望。

好興奮 圍住我上堂

真心小學雞劇情
我都係出返去先

冇睇一日追返 冇左上仔
我有幫你整理座位

仲搞緊座位個啲野

太多人物會搞到唔係咁想睇
因為好煩好難記
樓主加油

第四章

距離約定仲有少於三個個月時間，而家係九月尾到，多場D1足球學界賽事即將在舉行。

為咗取得好成績，我校足球隊也加緊練習去迎接賽事。同班的足球猛將有球王亨利，志偉同James。佢地係我最好的波友。

至於我地的教練亦都出名勁！玩FIFA可以玩到一個地步，就係教到一隊足球隊，佢就係我地班的-雲加，佢係做我地的足球隊教頭，策略 同埋 理倫都一流，多次帶領本校足球隊在學界獲得第4名的佳績。

上緊第二堂的時候

亨利：「喂，晨，今日記住去練波呀。」

我：「ok ,冇問題，我地今次要拿第一！」

亨利：「er.....加油加油，我諗ok 的」

我：「有你做前鋒，我地一定得！er...你同james同埋志偉講咗未？」

亨利：「一陣雲加會同佢地講。」

去到小息的時候

由於我地學校都幾寛容，剩係唔比上緊堂的時玩手機。

震～震～震

我伸進褲袋裏，拿出手機，便亮起螢幕。

咦，有WhatsApp 喎，內容是這樣的。
「

+852 6474 7385「喂，晨，我係Miss cheung呀 ，我今日想同你補補英呀，得唔得閒呀？😁」

我立刻回佢：「唔得呀，要練波，下次先啦！」

Miss：「咁你放學黎一黎活動室呀，我同你講少少野，好快㗎炸，再去練波都未遲啦，好嗎？👉🏻👈🏻」

我：「咁好啦，放學見！」
」

到第四堂上英文堂的時候

由於臨近考mock，miss係咁比我地做past paer。佢自己就周圍巡下，教下同學咁。

卓瑩：「miss，我呢度唔係好明呀」

Miss走到埋黎，企咗係卓瑩後面教佢。我向前望的，會望到佢的pat pat同埋後背，而佢個pat pat就半坐咗我張枱到，我成個視線都係在pat pat度，又圓又有線條 。我極度懷疑係特登的！唔應該用懷疑咁講，佢係特登引誘我的，我好肯定。

係呢個時候，阿星停咗手上的工作，拿住支筆，做咗個篤下篤下的動作。同佢識咗咁多年，佢應該係叫我篤Miss pat pat中間個洞。

我比咗個 佢

跟住阿星再換手勢，做咗個揸的手勢，揸的手勢仲要放低埋支筆，用埋雙手去揸。

我采佢都有味

我做口形比佢：「性騷擾女教師，好大罪㗎，臭星！」

由於視線望住阿星個邊，我見到滴露係度偷笑，仲攞枱上支水，做咗個倒水動作。應該係叫我整濕Miss條黑色連身裙。

呢班友真係痴痴地線。

到落堂的時候，Miss講完good bye class後冇講叫我留堂。正常佢都會提一提我㗎，可能佢覺得我一定會去啦，所以唔當全班面叫我。

放學後，我立即9奔去活動室，希望快啲講完趕得切4:00去練波。

咦......冇人的.....我諗可能未落堂姐

隔咗15秒後...活動室傳來開門聲....係 Miss Cheung

Miss:「咦，點解呀晨你係度的？」

我：「唔好玩啦miss，又係你今朝小息WhatsApp 我叫我放學黎的.....想同我講咩呀，快啲講啦，我一陣要練波呀。」

Miss:「下，我都冇WhatsApp 你。」

我：「.......唔好玩啦Miss。」

Miss:「我好認真同你講㗎傻瓜晨！」

我：「你過黎睇下個記錄囉。拿～仲唔係你?冇得唔認啦呱。」

Miss:「呢個都唔係我電話....6..4...7...4...呀！佢...佢...係。」

我：「邊個呀究竟，唔好以家先口疾啦。」

Miss：「佢....佢...點解會知㗎？」

我：「邊個黎㗎，你又唔講？」

後方傳黎開門聲，並同時以女人聲說：「係我叫你地黎的！」

唔會用曬

不如你去開套Av j住先

唔會用曬㗎嘛ching

又live

快d屌miss啦

屌出埋係邊個先停啦
Btw 亨利加油入多d波

你地會唔會想我寫學界足球final呀？咁樣好似變咗上次之前個個智詩同呀邊個個甜故咁。🤔

冇，我就可以慳番唔寫

留名 我都係2017DSE 加油

硬係覺得樓主成日ff自己同佢學校既某miss做愛

痴撚線

好慘 英超俾人bully返學又俾人bully

負評個啲我同你講

一係就覺得個故唔夠甜，唔足以打J。咁我就唔信你睇住篇文黎打飛囉，你開套AV打都得啦！都話明係故仔，就有故事形式的發展㗎啦，有高低起跌，有得甜都甜咗啦，太甜就冇咗我想真啲的原意。一黎就扑野咩，甜唔甜?睇你點睇啦，唔鍾意咪唔好睇囉。又冇迫你睇。講明先！你想好甜的話呢度冇咁多甜呀，你可以走㗎啦。不過甜就一定有的，唔係起個標題黎托呀。

一係就覺得個故好撚膠，咁真係對不住，小性我今次第一次寫故，作得差好正常，但唔係將「差」黎合理化自己作得差。我係作得差，點呀？唔係 ！我冇諗過！同時我一直努力緊，將我上年已經諗好的故事，寫出黎，當了咗個心願又好，咩都好啦。寫咗先算啦。我不斷挑戰自己，不斷將最美好的送比讀者！到最後冇曬讀者，我唔介意、我唔後悔，起碼我曾經努力過就係比自己最好的交代。

一係覺得整個座位托呀？我主要係想令大家回憶下中學時的美好時光，唔理你過得好唔好。座位表何常唔係大家都有經歷過咩，坐你隔離個個係點？附近的人係點？大家都在同一個學習環境，同一個課室下學習。一班friend一齊din一齊瘋狂。就真係得中學班friend。
寫起上黎，我都就快畢業，有好多感觸。真係唔想就咁就畢業。

係咁多，走就走，唔送啦 88你條尾

加埋我落去做淫賤女教師2號
Allison

樓主唔好理佢地 輕鬆下都唔得

咪理啦，屌miss同時要屌埋大波妹唔該

純抒發

其實整座位表都唔係大問題
問題係你班讀者係鳩咁quote
長又唔cut
好影響閱讀呀大佬
想人睇你個故定睇人玩坐位表呀

Um.....要開外傳

對不住，佢地太興奮，我代佢地道歉 碌到巴打你手軟，我衷心說一聲對不起，係我管理不善

你明就最好啦
始終入黎既係想睇故
你個故先係主菜
加油

利申：俾左正皮

玩座位表我就覺得冇問題喎 最多咪玩多幾頁，咁都要屌一餐 如果頂唔順既咪走囉，冇人逼你睇
樓主唔好理班人，繼續出文啦
btw 樓主可唔可以加埋我入個故到

你知就好
利申 淨係想專心睇故

同miss 扑野未

原來係玩3p

俾下意見都唔撚得
淨係識叫人頂唔順就走

可以試下用追故模式

唔好嬲，我都承認係難睇咗，Sorry

唔好嬲交，開心睇故。

至於有人問點解個miss咁唔make sense,係咁引誘，唔太真，我之後會解釋到，到時你會明點解會係咁。雖然誇張啲

點用？

蘭尼表示可否加入做主角校隊隊友

隔離班？

加油

冇位啦，sorry

唔洗下下都重點寫 係咁易講下同其他咁多同學相處 好有中學feel

文量會唔會太少

會，sorry ,dse雞，出到就出

好的

巴打唔好理佢地

留名，中學青蔥歲月係幾正，可惜已經離我而去幾年了

東涌學校？

我個fd係CD-ROM 佢問可唔可以申請坐門口 佢真係好鐘意你個故 宜家佢每日隨左準備dse就係睇你個故。你可唔可以還佢一個心願。佢個名叫家銘

好，我整理下
仲有幫我同佢講，快啲申請帳號啦

巴打 可唔可以整理一下 事情敍述個陣好似有時又書面語又有時係口語

你覺得我想做咩先

出啦
出啦
出啦
出啦
出啦

我係比你踢出班嘅啊上

咁，呢方面我都有諗過，因為有時係為咗方面加粗口，我再諗下，多謝你的意見

吓，咁大件事

3p既節奏

咁大既官威

婦人麻煩要你改一改個坐位表。大波話要坐最前做乖乖女，我記得的 另外我估唔到有人提議坐門口，真係服咗你地，咁我見到，個個都可以的，算啦比你啦 仲有有個話比我踢咗出去的線上。我將佢安放係課室個wifi router到。

最緊要大家開心

Btw ,應該冇位比你地加㗎啦，除非你有啲天馬行空的諗法啦吓。我諗今次係最後啦呱 唔好再有啦唔該

搞座位表太耐，對啲專心睇故的人唔係咁好。

不過，我都要多謝大家的支持，冇你地，呢個故唔成事

有感而發姐，又唔洗睇到咁大件事

唔知啦
不過任何一個故都會有正反面既意見，
作為作者肯接受固然係好，
不過又唔洗講到話'唔中意睇咪走囉'咁既

做乖乖女係我黎架 珍思 不過其實冇所思 樓主dse加油

新讀者留名 2017DSE一齊加油

成日出現口語同書面語喺同一句入面，好鳩

語氣重咗

小性會改的

你係珍思，而唔係大波

做乖乖女嘅係珍思

冇錯？

屌第一個出場就係我咩
BTW我想一齊扑得唔得

等外傳吧

同埋我有條女，我想加埋佢入故，佢叫小苑子
多啲人物多啲劇情麻

開外傳的時候提我

圖已cap

珍思你個位呀

改完就唔再改啦，專心寫故

快手d出文啦 我要打Miss J阿 薩驚無神整個副校長篤穿咗有咩好睇姐

可能係女同學呢

我好傳統 一樓一鳳
一係就屌完miss再屌女同學

唔得 要對miss專一d

樓主加油！

正 有份踢波

文呀

Pish

加油啊

終於live左 留個名先

樓主可唔可以 俾d機會七仔屌下閪

live留名
又有新miss可以玩3p

皮已正

我想問座位表嗰個男神係咪小弟 定係第二位巴打

阿怡可唔以留返比我

留反個靚名

一言堂咩屌你老母
負評都要比你屌
正評又唔係少wor
咁撚小器

唔好發脾氣啦
快鳩d作埋去

正皮樓主

其實我知大家改座位表改到好煩

辛苦哂喵

我想講句

我係熊喵 唔係熊貓

改改下變左熊貓

不過其實唔改都得架

我知我坐左係到就得

大家快手坐定定聽故啦

樓主加油

我就係模範生 樓主可唔可以加d劇情 等我同前面個珍思女同學做d變態野

坐好d啦你 遮鬼住塊黑板

好想睇到個故女同學同miss同主角多p

原來調左大波坐我前面
我最鐘意大波妹
唔該樓主加個劇情講我同大波妹同樓主三個一齊做變態野

睇我同大波做變態野 好過睇黑板啦
有咩唔識放學問我 我係模範生

新讀者留名

加埋我既戲情 唔該我係auntie

新加入留名

我諗有的

七仔好多confom係身

第二位巴打黎。

有感而發姐

Sorry

真係要寫外傳

上回提要

後方傳來開門聲，並同時以女人聲說：「係我叫你地黎的！」
_____________________________________________________

Miss:「表...表...表姐。」

甚麼？是要在校內開家庭聚會嗎？

原來Miss cheung的表姐是Miss chan 陳淑雯。
Miss chan她是教中文的。擁有兩顆大大的眼精，V字面，微啡的長髮，40吋長腿，目測有D。今日穿著紅色博屌連身裙，配上黑絲。

Miss chan =陳 Miss cheung =張

陳：「晨，我係唔會咁易就比你食我表妹嘅，同埋唔會比佢同你呢個處都未破嘅豆丁同佢拍拖㗎！仲有呀，你啲罪證我都收集好，如果你仲係要堅持的話，你汁定書包番屋企一路打丁一路寫其他學校嘅入學申請表都得啦。」話後，便向我遞出了手機。手機上的螢光幕顯示我從背後攬著Miss張「抽緊水」的照片，我的表情簡直如一個傑作，無錯是「爽翻天 」的表情。不過相片有點兒矇，應該是在活動室門口拍下的。

Miss Chan向左掃了一下螢幕，顯示出第二張照片。
照片中是我在課室中，「碌大雙眼」目不轉睛地看著Miss cheung的屁股。而且還有身穿校褲的巨龍也抬起頭來。

我分析著：「咦！呢個位係係後門影的？唔係！後門影嘅話應該冇以家咁清，以家呢張係超清！高清過This AV！坐得呢個位置嘅就得呀怡同古仔！古仔睇落唔似係咁嘅人，係阿怡！「呢個人相當有嫌疑！」我明天就要用麥精，嚴！刑！迫！供！」

阿怡這個人，平常是一個mk妹子，喜歡出夜街。性格滿開放的。留著一把短髮，額上留著齊陰，可謂一個完美菇頭，而目測有C。放學時候在校外總是有個mk仔等待她的。我估計她應該是為了錢才會幫Miss Chan拍下這張照片的。可惡呀！

我：「哦...無問題呀，我都冇打Miss cheung主意，你地係咪FF太多？同埋只不過有過性幻想，絕無私情可言」話後便冷冷的向門口步行。

陳：「你班男人浄係識得用下面諗野㗎炸，唔撚用腦㗎真係。不過咁～都好嘅，無你嘅事，你可以離開啦。」

張 喊住咁講：「戴！立！晨！你唔係應承過我平安夜要同出街嘅咩，仲有呀，你要我睇曬你嘅足球學界呢？全部只係虛言？你係咪男人黎㗎？」

我：「作為一個男子漢，連一個少女嘅承諾都遵守唔到，我顏面何存呀？」話後便緊握拳頭擰轉身，怒視Miss Chan。

陳：「哈！有趣！用下面諗野的男人居然同我講男子漢？好呀，我比三個挑戰你，你完成到其一個就唔阻你地。」

我：「請講！」

陳：「首先第一個挑戰係長腿誘惑，你唔扯旗旗嘅話，當你挑戰成功。」話後，Miss Chan便在活動室拿起椅子將腳放在椅子上。便向著我說：「你可能會問我，點定義扯旗，我話你知，你只要好似照片入面扯得咁明顯，就係你輸。」

Miss Chan做這套動作的時候距離我相當近，差不多1m左右，所以成個畫面係好好好近。Miss Chan重覆了好幾個動作，是將小腿放上椅子上，然後慢慢用她的纖手，由腳眼摸到上大脾。她最後還要拉起裙，顯出黑絲的末段，才停下手。然後一個華麗轉身，將屁股向著我。她用雙手在椅子上支撐著，形成90度。屁股便在我視線中向左向右，將身體容入呢個節奏。不時露出黑絲裏的白色lace底底。最後才擰轉身作出一個，咬唇的樣子。前後重覆著以上的動作。

巨龍在她顯露出她的白色底底的時候，便已站立起來。

陳：「第一關，失敗！」

文筆有少少差左，注意

F5

頂 好驚鼻涕佬d鼻涕周圍飛飛落我到
Btw 加速

有冇得求其比個位我
或者足球隊其中一個
個故冇gay佬，咁我個角色要係靚仔一個，同阿晨都咁受歡迎，不過其實由小學暗戀阿晨到依家
踢波嗰陣仲成日摸佢

唔得嘅話就安非守己做個普通學生啦

大家唔好再理d位住先啦
我想睇故呀

3p算啦

追咁多甜故,呢個真係算失敗,唔明點解仲咁多正皮

正評留名

入學申請

3p

包容下同學仔好喎，我有嚴重鼻敏感姐，唔會周圍飛嘅應該，但抹鼻涕啲紙巾就麻煩你幫我處理下

痴撚線點忍

我諗入黎嘅都唔係想睇甜咁簡單
有埋座位表 直頭好似返學果陣
大家同學仔傾計咁

我之前有個班主任都係叫陳淑雯 又係教中文
但係個樣就

加速
推

唔好講sorry啦 快d坐定定出文啦乖

我既黑板就係大波妹

快d坐開

想做好人阿sir幫主角溝miss得唔得

扯

叫我？

文啊樓主!

忟啊

支持

加速 好嗎？

你好淫賤

依家啲模範生太過貪新忘舊 咁快就唔記得我依個乖乖女

期待, 繼續努力

呢層可以諗下

咁知我心的

我盡全力帶番校園個感覺番黎

小弟今日番學，本身出完文好攰，不斷上堂，上到人都din。不過就係因為附近嘅同學，令我今日由好攰變到可以笑到放學！

好好享受讀書既日子，真係好開心

搭緊地鐵寫文 希望今晚出到

加油樓主
好好睇呀

我又坐梗地鐵

我同你講係邊班車，咪自爆

追到live
加速

屌你我要出場

加到就加啦！

Live左喇 樓主加速

出未

F5禁到爛🤔

上回提要

陳：「第一關，失敗！」
_____________________________________________________

陳：「第二關，誘惑2.0，規矩都係你扯旗就當你輸！」

MIss Chan向我走了過來，在我的椅子旁多加兩張椅子，一左一右圍著我。一開始坐在我的右邊，Miss Chan用她的小腿跨在我的右腳上，然後向上來回掃著，腳尾周不時碰到到巨龍。接著便用纖手撫摸著我的身體，由胸肌到腹肌，最後還特意地掃了好幾下巨龍。然而，在過程中Miss Chan全程用D級的奶子壓在我的右手上，軟軟的。最後，Miss Chan站在我的前方，將雙手放在我的兩肩，同為作一個支撐點，上身和下身形成90度。由於連身裙的領是V字的，Miss chan係我面前倒奶！清楚看見深深的乳溝。而且加上Miss Chan微微的移動，整個畫面非常動盪！

對不起Miss Cheung ，這種制服誘惑我真的真的.....

第二關宣告戰敗。

陳：「晨，不如你放棄啦好嘛？你嘅下體已經控制咗你嘅思想！跟本就冇可能挑戰到最尾個關。」

我：「攞出黎見我！我一定可以的，呢次係最後一次，我一定得嘅。」

陳：「咁你輸硬啦！咁啦，你最後唔扯的話當你挑戰成功！不過..........係冇可能嘅事！」

Miss Chan開始由下而上慢慢脫下連身裙，露出黑色的絲襪，內裏隱隱約約看見白色的底褲。雪白的纖腰，紫色的Bra。

巨龍哥現在處於癲瘋狀態。心裏說著：「拜託巨龍哥！番落去啦！最後一次機會啦！」

Miss Chan開始脫下絲襪，脫下底褲，雙手後伸解開Bra。

雪白的胴體正正在我前方，毫無保留。

陳：「你今次輸緊啦！無人可以對住我個胴體而唔扯旗！」

我低著頭。

我：「咁你就大錯特錯啦！裸體我大大話話係AV都睇咗十八萬九千二百四十六次。我睇都睇到厭曬啦一早！而且我唔鍾意女人除哂啲衫，因為咁樣就，冇！哂！神！秒！感！呀！」一邊說話，巨龍一邊漸漸低下頭來。語氣便逐漸增大。就像有一股氣場包圍著我一樣。

我：「呢一個挑戰...........我贏了！」

陳：「我....我........我冇野講........你赢....」

張：「Yeah ！晨！我地可以出街啦！咦......做咩仲咁唔開心呀？」話後，Miss cheung便攬著我，豐滿的乳房壓著我的胸膛。

我：「Miss，夠啦，我要靜下，你比我走啦。我以家再唔去練波，雲加會罰我㗎。同埋我要好好諗下關於阿怡的事。」我拖著冷冷的身軀，離開活動室。

我被一個不熟悉的人出賣，這種感覺好可怕，好像整個世界也想你死一樣。

第四章「誘惑」完

阿怡

開始覺得好假，冇哂真實感

之後會解釋點解啲miss會係咁

呢度比佢過渡下，唔係嘅話去唔到後面的結局，我都知呢度係假啲

繼續
唔好停

唔好俾佢停

。。。。開始亂黎

越作越差咁 迫住自己出一至兩段，果然唔係一段好事

甜故一向都係假架啦

每日出壓力就越大，又要顧呢樣個樣，成日都問自己究竟甜唔甜好？

呢度其實應該唔好出？

唉，好有無力感。

定係我寫下School life就算？

我自己都搞到亂哂，白費各位的支持。

其實我應該暫時放一放低呢？等我諗清諗楚先寫出黎，會唔會更加好？

咁搞法驚爛尾 不如stop一stop比我之後開個新post仲好

大家點睇？我尊重大家的意願。畢竟大家由我開post追到而家。不想白費各位嘅支持，我仲想用個座位表

想我繼續寫的就

你都係stop一stop先，我寧願你諗好先再寫，唔想睇到你爛尾。

下底留 or

比幾日你放下假諗清諗楚啦不如

加油！

不過可以慢慢嚟最緊要有我千禧
無論點都好支持你

樓主你不如咁啦
整理好先 再出po
我建議你一日一1-2段（起碼作好一大段先）

慢慢嚟 諗清楚啲情節再出
加油啊樓主

留名

一路搭地鐵一路睇 好驚俾人見到扯旗 老師呢個topic好正

打殘體字

正身追開 正皮咗
依家負皮唔再追

支持你啊樓主

我點會貪新忘舊呢
樓主唔該我想外傳有我同乖乖女同大波妹一齊3P
一邊玩大波妹個波
一邊馴服乖乖女
Btw我都想樓主再作

你都係睇我同乖乖女 大波妹3P學下性知識先啦
我性知識好豐富 畢竟係模範生
利申：gay都岩玩架我

樓主 寫gay佢啦 敗壞左學校風氣 要保護乖乖女同大波妺呀

屌埋miss chan

屌你樓主幾時屌晒咁多條女 快d喇

仲有冇位？做啊sir或者插班生都得

認真你便輸了

咁我慢慢黎，我唔排除有機會零分重作。

因為想要真啲的個一班人，係好難配合到佢地，畢竟標題寫咗甜，我又唔想入黎想睇甜的人冇甜睇。

我焦點由一開始已經錯咗，真係冇諗過咁多人睇講聲Sorry

如果要配合兩班人的話。

咁啦，一係我繼續甜咗呢個故佢。最主要係有人想睇埋落去？

一係我之後開post寫「校園」「微甜」「愛情」！改哂啲劇情去配合真啲個班人。不過就等我完咗呢個故先寫。

有冇人有異議？

你本身想點咪點囉

你下下問就唔洗寫

Live左樓主加速

其實每個故仔通常都係得一兩個主角同幾個配角 , 我哋後來加入嘅多數都係貪玩加入/代入呢個故到啫 , 我個人覺得無需特别要遷就/配合我哋 , 就按返你原本嘅思路去寫就得...我哋要入嚟玩就由得我哋自己玩啦😆

呀仲有 , 我係報咗名想做訓導主任㗎...你哋可以叫我689sir㗎😊😊😊

我做校長

好撚多小學雞入侵

我出現係故入面
果part一定好甜 等睇多甜

岩岩開始追 加油

另類減壓方法都好既

加我

樓主好似有少少書面語mix口語
姐係 的xxx/便去關窗 呢種

樓主本身個構思係點就繼續跟住寫落去
改黎改去到最後變左質咪仲衰

多謝你提醒

棄故
唔睇落去了
走之前比句加油樓主
加油

一個可以隨意比人左右既作者，點寫到好故
有返啲堅持得唔得？

請等等，寫緊文

唔係呀，我係想個啲，想睇真實啲的人，等一等我。我之後先另外寫。

我決定好，以家就要寫埋落去。

Sorry，近期太多野發生。

我思緒有點兒混亂。

多謝一直的支持

出啦出啦

第五章

我終於到達了練習場地，不過遲到了15分鐘。

當我換好裝備踏足草場的時候。

亨利：「喂，搞咩呀呀晨？好少可會遲到㗎喎你。」

我：「Sorry，啱啱比Miss留堂，所以遲咗。」

志偉在場中對我們大嗌：「快啲過黎啦，分隊鬥波啦。」

我和亨利異口同聲說：「得啦！黎啦！」

在草場上

「包.....揼！包.....揼！包......揼！包......揼！」
「屌，又同你一組」
「你同我差唔多姐，咁多野講。」
「一陣睇下點！」
「實力便是證明」
每次分隊都會重覆以上的對話，不過次次講都唔厭。我都不知道原因。

雲加：「好，開波！」

James:「晨！」James將皮球傳到我的腳下

我：「艾呀！撻q Tim。」一下滑腳，皮球已送到對方腳下。

James走到埋黎：「你做乜春呀。」

我：「sorry，sorry。」

志偉：「有鬼呀！」

控球在腳的我，被對方一下攔截搶走了皮球。

志偉搖了搖頭：「唉」

完場後

雲加：「大家可以散band，呀晨留底！」

雲加帶我坐到球場的椅子上

雲加：「喂，你搞咩呀？踢得仲差過陳7的？」

我：「er........，我都唔知呀。」

雲加：「男人冇野煩，要煩就一係錢一係女人，你就應該係女人啦，係咪？」

我：「的確係女人，不過我係有啲諗唔明姐。」

亨利：「講出黎啦，同你分擔下。」原來亨利，James，志偉在旁邊偷聽。

我：「實情就唔講得，不過係關於呀怡的。」

亨利：「哦，坐我後面個個mk妹呀？佢做咩？」

我：「佢出賣我。」

亨利：「你同佢都冇兩句，佢點出賣你？」

志偉：「為錢？」

我：「唔知，我聽日去查」

James：「有野幫手，即管出聲，我地實幫手！」

我中六第一次流下的男兒淚：「好兄弟！」

人生於世上有幾個知己.........

秒速Lm

寫落去吧，會繼續追

雲加真係一個好教練

樓主想寫咩就寫咩
最多咪有人俾負皮
永遠都冇可能迎合哂所有人口味架啦
你係帶動讀者唔係讀者牽住你嘅思緒走
唔啱睇嘅咪由得佢地自然流失
樓主加油

小弟我唔敢再留言啦

專心出故仲好

不過你地的留言我都會睇哂，不過或多或少都有啲影響， 咁不如索性一於少理啦。

真係想睇埋落去的，就留低啦，棄故的，走都阻唔到你，隻手又唔係我的。

多謝你地放時間睇我呢個所謂的「垃圾故」

第一次出故，傻下傻下咁，經驗就真係攞哂咁濟，可以話錯漏百出，教訓我做事唔可以魯莽。

對不起咁多位巴打，成日係到睇我發噏風。

屌我文筆差嘅，咁你起碼都留個言比我知邊度寫得唔好呀。我再去改善。

而我最想講係，要睇貼近真實的故的巴打，我之後特別另外寫，對唔住呢班想睇真啲嘅甜故的巴打，我初頭好驚失去你地，希望可以真啲，我發覺唔係好得，原來好難平衡兩邊。應該係我個劇情問題，我認。不過後來有巴打屌醒我要堅持。好多謝一直以黎都屌緊我的巴打。小弟係呢一篇故，我無能為力唔甜，個標題寫到明甜，我唔想欺騙一啲真係為甜而入黎的人。我自己心入面亦係初初都產生矛盾。我之後會識得打「微甜」，令你地重新認識樓豬我。同埋我最想寫嘅校園愛情故。

上面令你地誤會咗唔少野，好抱歉，我最近真係好亂，又做多野做，又唔夠訓。仲要練習。表達能力較差，好上面個啲當冇睇過啦，當係我亂咁黎而留嘅言。

呢個可以話係我最後一個嘅留言。之後就不斷出文。不再問大家，我應該點寫，因為根本就唔應該問。寫就寫啦咁撚多嗲。呢一點我講一聲真係唔好意思。同埋多謝巴打們屌醒我。

由以家起就係要堅持！

最後一次啦，最後一次澄清我的方向。冇方向，我點作都冇用。我呢篇係唔夠真嘅甜，要真的話請稍移玉步。或者等我另一篇，雖然我唔知你地會唔會鍾意，不過，都要試下㗎，話唔定你地鍾意呢，不試又點知姐。不過可能要等到我Dse後啦

好啦，應該清楚㗎啦，我諗

係冇錯！經過一日的思緒，我諗清楚啦。

加油巴打 等緊你

加油啦 有一大堆人等緊你出

新讀者留名
樓主加油

主人一陣再睇

樓主

加油！

Between dr.lee呢？我隔離位唔講野好悶呀！

巴打加油
不論點都好你已經踏出左第一步
繼續努力

巴打加油

巴打努力
有心實會有人識欣賞

大家要等等，我搞緊之前啲文，修番靚啲文筆。

睇到扯哂

G持

有冇人識貼link?

［有甜］［校園、足球、失真］新•Miss成日留我堂。
- 分享至 LIHKG 討論區

申請做岩岩入行既miss

上癮

支持樓主

Thank you

一路反工一路追，個故係正既

小晨咁雷，你地都咁支持，真係多謝你地

推呀

焦點放落Miss會好啲 加油樓主

唔好推啦

去新post推啦

收到

人地負評關你撚事咩
寫文啦

啱呀，繼續寫文啦屌，樓主都on99

有文未呀

係新post,

有新po咩？唔見有

［有甜］［校園、足球、失真］新•Miss成日留我堂。- 分享至 LIHKG 討論區[/

傻豬黎的

樓主加油呀，加多啲咸

我眼大睇過龍竟然睇唔到

搞咁多野又座位又剩 最後未又係爛尾